點解香港地連讀下drama都可以講到好大勇氣咁？

頭先睇電視
講到自己為理想犧牲好大咁

你話你有ibanker offer 或有醫生唔做就話啫
難聽講句，唔係以為自己讀個濕鳩bba就可以搵到大錢下話

為興趣讀書冇問題
但唔洗講到咁誇掛

媾唔到林嘉欣同唔想同林嘉欣拍拖係兩回事